入黎睇下8月13日機場一眾鬼狗車 車牌

當日狗入完機場，
撤退時有大量鬼狗車跟住一齊走，
以下係鬼狗車車牌，大家要提防呢d車牌既狗車，同類似車既型號，小心突然有狗跳車襲擊平民。

TF7964

TG7635
UT4675

TM6449

SV2514

PX2292

好似係SW2514先岩

如果有手足有興趣check下車牌持有人會唔會有中國背景，都可以trytry。

KIA私家車
Volkswagen客貨車
最易認,小心呢類車

佢地又可以轉牌，搵td出一出就得
望車牌乜意思...根本防唔到

不如留意下車種仲好
例如圖中vw caddy，又見過標誌expert
kia cerato, hyundai 易拉柴
toyota prius
e d 無香港人買既model
都上過鏡

其他common model就無得防
好似七人車，hiace咁
因為周街都係

(機場外圍)大量白色貨van 機場範圍不停兜

當日我話我揸車附近 已經見好多狗車 車上全部係制服警察周圍兜 d人話我製造白色恐怖

ut4675 見到係元朗警署 駛出